搞喊左林鄭幾次, 都係時候道歉

去到大灣區就笑翻
可能有精神病